我正式宣佈吳志森成為100％連登仔

明明係講銀髮遊行都俾佢搵到位入幅後生女遮樣show胸圖，森哥，你真識食！

睇錯低志森

佢上得多連登學壞左

森哥本人開post

太后

大帥

推

森哥hi 有上成人台嗎？

各司其職
有人打前鋒 有人打中場 有人打後衛

勇武好 和理好,大家都係隊友,各司其職,各司所長
最重要就係 大家都係同一個目標
就係 贏

你就係吳志森

咁啱，我都睇緊森哥出片講長者遊行

本人開POST

同意，抗爭係求同存異，唔係運動道德純潔主義
唔好判斷做咩有用冇用，結果出現之前冇人知咩係有用

we connect
林太真係做到

森叔抽水叻過連登仔

唔係，唔好咁屈人

連登同佢既觀點差唔多

拎住電話果巴打

We connect啊太后

一開始會指責人衝，慢慢變做連登仔不割席

太后你好

笑咗

我懷疑佢少左喺港台既節目，做youtuber，上多左網，觀點都會改變左

某程度上Timing 問題

我真係為左睇嗰兩條女禁左入去

係觀念問題
我諗係dq前 泛民和理非仲係對政府有希望

森哥唔好入錯成人台

係節目唔好提咁多連登 （試下connect埋其他人）直接同其他人解釋下當中既概念仲好

森哥

宣傳手法高明，上左年紀既女性又唔會覺得太突兀，巴打又睇得明

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

森哥!

睇到中段 銀髮同年青人互免好感人

吳志森d片比有返咁上下年紀d淺藍睇好有用

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲睇下

趕走三五毛！

屌

五年前真係屌柒佢同小豪子。
個陣佢地割𥱊，又屌人係熱狗係鬼。又屌柒退聯狗係分散民運力量共產黨最開心。邊估到今日全世界和解

想同你地講返，當初手足做既野只係行得前，有時候佢地唔需要你地支持，但你地一盤冷水淋落佢地到真係令到佢地好失望，始終你地支咪大。

而家世代和解，全世界We Connect個力量好大，大家繼續Keep住

廢老森啲YouTube Cap圖嚟嚟去去都係個張大頭相 是旦搵個位放落去好撚趣怪

好多料佢報左之後十幾廿個鐘連登先有人開始提．

森哥
晚晚都聽你
後生仔here

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

白宮聯署link在此：
請求美國國會快推《香港人權及民主法案》

好人一生平安

追哂所有吳志森同曾志豪嘅節目
真係幾高質

就好似連登整果d長輩圖一樣，俾番佢同齡既人睇既話，係要咁上下

佢中間播左銀髮族遊行既其中一條片
有2個中學生向銀髮族鞠躬
話：多謝咁多位前輩建立左咁美好既香港
d老人家同佢地講我唯一可以做既係幫你地擋子彈
個中學生話 唔可以架 應該我去保護你地架
睇到我喊左
仲勁過催淚彈

佢哋二人組真係冇得輸

節日禮品/用具消息：

外國有賣一隻叫 avalanche spray
係仿真雪
可噴4-5尺

有落雪效果
又有人搞個真人版雪人出嚟

party 氣氛濃厚

唔知香港有無得賣？

又貼錯區？

森哥 target聽眾係佢個年紀嘅人，緊係要配合嗰個年齡層嘅需求
利申：老豆係終極 fans

吳志森
要令人個人知錯很難
認自己有錯更難 吳志森做到
呢個係好高尚品息

唔似個肖若元 呢種死不悔改
最記得佢話永遠唔會認錯
一認係否定自己過往一齊
十足似而家支共

森哥我作為00後 有追再你既youtube片架
我媽都好鍾意睇

Btw，睇到森哥條片個後生仔同前輩溝通真係眼濕濕

大帥 我叫尋晚比二乃鬧

森哥你好
好鍾意頭條新聞

手殘打錯字
開

森哥
其實真係分析得幾好 同埋夠謙虛自己有錯會認
唔似柒婆咁

森哥其實講得都幾好

幾分幾秒呀

果兩個後生仔

此地無銀？

我爸爸都有睇佢啲YouTube片
好滾動

真係本人？

森哥啲片好高汁，仲有作為一個長輩要佢推翻自己嘅價值觀係好難，欣賞你

活到老學到老

Push

721見 香港人加油！

We connect

吳志森同曾志豪呢對組合真係好高汁

每次都好想係comment留言
唔好成日提連登
仲有好多人有出心出力

太后 你真識食

一聽到擋子彈
仆街啲眼淚即刻岀咗嚟

中間段片好感動
同樣好多長者既遊行
撐警 既打人 撩事鬥非
撐“暴徒”既 互相打氣 理性表達
真係高下立見

廢佬都睇後生女,好正常

可唔可以改圖放個差佬入去，睇下會部機會認佢係乜？

呢排成日聽森哥, 好正

中間條片後勁好強

睇嗰下喊
睇完靜落黎，一諗番又喊

唔係呀，森哥用icon邊有咁熟手

唔洗怕羞wor

廢老廢青

we connected

以前聽d100好撚僧佢
之前佢講過然後呢

本身想好似果兩個後生咁舉下野
不過著錯衫驚比人當鬼

又驚比人話我攞光環

催淚

吳志森 晚晚有聽你節目 你係唔係樓主

有睇森哥啲片，但係森哥冇乜主要議題， 我哋而家需要有橋去同政府鬥

仆街 無警告嘅

我睇到森哥上條片，笑下佢幅縮圖有女睇
而家搞到我好似屈佢曲線宣傳自己d片咁
唔好咁啦

睇到喊

我都覺

原來大家都有同感

Hi你好

森叔好波！我見佢用「克警」呢兩隻字就feel 到！

低志李不值一提

喊左

森哥自從612之後都有聽你
雨革到現在見到你咁大改變
真係好感動 終於理解到勇武嘅人唔係鬼

佢去影響銀髮族
絕對有用

無樣點知係咪後生
話唔定係吳婉芳呢

人地有成個團隊要養

星期五晚自抽就好笑

喂 森直口快 兩周年啦

你係本人係咪

好感動

森哥，好波!

認真mode: 我真係唔係森哥，我之後出其他post，令大家誤會就唔好係佢講就唔好
thx a lot

90後表示支持

已follow 太后

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求大家幫手推